建議各位唔好同兩老割席

1. 佢哋係你老豆老母
2. 兩老有兩票
3. 中咗批鬥心理，令佢哋覺得冇咗個仔，對黃絲更反感
4. 依家一車車投建制嘅廢老，通常都係子女不和睦，畀建制有機可乘

建議可以解釋就解釋。
但如果解釋唔到就避談政治算，食飯見cctvb播新聞轉台。
用返蛇齋餅粽旅行孝順佢哋